摩連奴高薪請垃圾返黎令唔聽佢話既球員要減人工， 算唔算計劃通

摩連奴高薪請垃圾返黎令唔聽佢話既球員要減人工， 算唔算計劃通